好 想 有 個 做 警 察 既 男 朋 友 ！

要靚仔同身型fit！
可以好好咁保護我！

Good taste

依家有好多呀sir都好靚仔，睇見都流哂口水！

可惜你老公係杜汶澤

塞警棍入你屎眼

已死

咩都玩得，除咗菊花！

玩你條j law咁

本人乃冇J絲打！

知音

佢哋中意波， 你有冇?